# README #

Este repositorio es para ir subiendo los avances de mi aprendizaje con Django, CoffeeScript y/o EcmaScript6 y Angularjs.

Tengo pensado hacer un Punto de Venta como proyecto para Profundizar mas en estas Tecnologias.